睇到隔離post話dc9 8號波冇得賠

傻閪 比人昆仲當老馮